用ps4 玩槍game係咪on9

大撚把人用手掣玩槍game勁過keyboard 滑鼠玩啦

好癲 睇日本仔玩apex準到痴線

如果雙方係同一個水平既話 手掣撚應該會比人打到喊住番屋企

成日輸比啲滑鼠撚

日本仔好興用轉插 變相可以用滑鼠+aim assist
所以盡量都避免同日本仔打

之前睇過外國比賽 手制好L勁，真係睇你熟練

砌部貴機黎同d外掛狗玩咪仲戇鳩

講到console冇cronusmax咁

而家有咩槍game要貴機先玩到？

日本仔先最鍾意用mk 玩ps4 ,r6 jp ser 打rk 近乎每個都mk

APEX 北美賽圈TSM本身用滑鼠
有一次全隊轉用手制屌打滑鼠
未計仲有KOBI/NICEWIGG等人用手制拎第一
你係咪太睇少啲痴線佬

睇咩game，cod apex呢arcade style專門設計比手制玩咪ok

240hz 有咩平機可以玩到?

你點define同一水平？

同一水平但係準度唔同？

手制VS滑鼠
世界大戰

用鍵盤玩賽車sim

每下都係地板油

睇咩game囉，r6呢d一下秒既就唔好用手制，因為容錯率極低，mouse一定sm手制
反而Apex用手制都ok，失誤左都唔會即死

我用ps4手制係pc玩r6,苦練左3年，係有少少成績，不過都係唔夠keyboard玩

當年仲未有任何新角個時仲可以用手制ace到 宜家多咗好多滑鼠撚就難咗 不過有frd用滑鼠都仲廢過我

佢地未見過就覺得controller玩家一定係垃圾

果啲人用手制準撚過滑鼠 唔知點做到

我諗如果大家都練到最最最頂尖 , 之後大家對槍

其實手掣同mouse keyboard可能差距唔想太大

但某啲動作或者out play , keyboard mouse應該會易出好多

用鍵盤打fifa

你有240hz先叫玩到隻game?

如果真係可以差唔多
全世界d fps pro league都會出現用手制嘅pro player啦

daltoosh表示

我淨係玩開r6 , 如果揾個用手掣好勁既人

面對面 1on1 對槍真係未必敢話100%一定贏佢

但game入面好多動作同成個人既靈活度係冇等比

其他game. 就等其他巴打講

其實用手制打 都係一開頭痛苦 打返一兩個星期就會熟 好自然會瞄到 重點係唔好用mk果一套放落手制 微調唔好用瞄準(右analog) 用移動(左analog)
遠程一定就唔夠mk打架啦 (有遠鏡唔同) 但近身mk唔一定有優勢
ps.啱啱出apex果時玩PS4用手制食過幾次雞only

我都有玩r6，ps4+pc都有玩

唔好講pro league 個d甩槍甩到暈

叫一個手制好似flash 咁嘅peek法，我so far都未見過

有冇人用手掣玩cs

其實COD pro league 全部都用緊手掣
(隻GAME本身就DESIGN FOR CONSOLE)
apex有成隊都係手掣(仲要拎埋大賽冠軍)
OW都有過手掣pro
至於R6就比較少聽
CS/VOLRANT呢啲tactical shooter 就更少

佢隻廢眼都睇唔出144同240有乜柒分別啦

youtuber都係用pc插ps4 手制打

Cod 點同
手制有aim assist

Ow 其實有d英食操控>>>>>𣈴準

隻game 本身就係design for console
好多multi-platform既game就算番PC玩
你用手掣就會加番aim assist比你
你可以話佢地abuse aim assist 添
OW個aim assist誇張程度嚇撚死你

BTW,有啲人係會嫌個aim assist阻住晒熄左佢/較細啲

cs難啲

所以如果要極至嘅精準

手制係完全唔入流

你真係無睇過啲手掣sniper打機(sniper scope無aim assist)既瘋狂

有冇片
睇開cs 同 r6
真係好小睇手制有幾癲

都唔係少少

手制有aim assist 至會強，無aim assist 極難練

我自己睇開spratt
testy/kitty (team faze)
pamaJ
呢堆都係曾經/現役既cod pro
都係SNIPER 出名

大撚把人？
大撚把人用手掣玩到好似智障咁我就知

不嬲都係 反人類設計

240hz唔會勁d架

用手制已經好難做到一路射 一路跳
命中勁都要講求身位

利申 用XIM 打所有ps4槍game

你緊係無見過 因為R6做唔到pc咁高速QE
所以R6版成日都有人話ps4係閹割版
但唯一優勝真係無外掛 尤其最近pc版外掛多左 有時主機版打下causal都唔錯

計其他槍game
滑鼠對手掣呢點真係無咩好爭 因為即使有人可以將手掣玩到出神入化 呢班高手都係極少數日夜磨練出黎既癲佬黎
跟本唔係大部份一般玩家可以做到
如果唔係個時主機撚一直以黎就唔會對玩轉插既人咁反感
甚至有遊戲搞到要掉堆被detect用轉插既玩家入鍵鼠場

COD 有自瞄,有無自瞄差距唔使我多講，看csgo optic india的word.exe(佢只係開左自瞄，無開wallhack伽

OW個meta之前係3坦3輔助，唔知要準星來做咩，根本唔係設計遊戲

R6個差距大到主機同PC個meta完全唔同，PC準度太高，霰彈槍完全唔入流但係主機嗰邊ELA霰彈勁到要nerf

csgo/valorant無人用手制

手制只可以控制方向，滑鼠可以控制方向同速度，
手制本身少一個控制的變量，係先天劣勢

用back button就可以輕鬆做到

因為apex用手制一定距離內會有輔助瞄準

閃peek個啲動作keyboard 易出好多

我普通白金仔都唔係好點用 , 未到咁高端

純粹講mark位 , 拉頭線 , 手掣練得熟未必一定唔準

當然我好估5個高端手掣對5個高端keyboard mouse

打十鋪應該會 2:8 勝負比左右

用手掣嗰紅外線嚟做瞄準會好啲？

係咪無聽過背制
Scuf一隻手制差唔多買到部ps4

Strike pack咪得
3-400

用Xbox果種手制其實幾好描

Ps4原裝個個好垃圾

好似籃球咁
總有人用奇怪射姿好準
但係一般學佢咁既射姿就玩撚完

用過覺得無咩問題
再唔係買racon controller
scuf 太overpriced

Nacon無得捽下面
我鍾鐘捽下面多啲

mouse用低dpi可以用大幅度移動嚟轉180度
你手制點轉180度轉做高dpi咁咪唔夠準

但我覺得手掣玩有震動會有feel好多

想睇用手掣打贏mouse

搞笑

但通常勁人玩controller都熄

勁人點set我唔知啦
我自己會開

傻仔

console無外掛

電子油門

唔係喎，之前係PS4玩OW，用手制都好易可以飛黎飛去射

講到手掣咁勁又屌打Mouse
但我真係無乜點見過hardmore D既槍Game會有手掣pro屌打mouse啵

hardcore

xbox個制好揸過PS4

PS4個原裝back掣一買返黎就已經壞，要返去鋪頭退錢

弱智先會講得出手制玩槍game會好用過mouse

手掣既優點係載具
滑鼠係普通槍game

其實無衝突

話手制好用啲嗰啲記得ps5繼續用手制
千其唔好用keyboard+mouse

用開軚盤玩

外國有好多直播佬都係用手制玩fps game
仲要好勁下

咁點解咁多人屌人用mouse打ps platform

PriesT 都未必會場場打贏

大撚把人食禁藥跑100米都拎唔到世界冠軍啦
咁點解咁多人屌人食禁藥？

有人可以唔食禁藥跑得快過食禁藥嘅人
唔代表食禁藥無問題嘅

一樣睇法

你睇唔出唔等於其他人睇唔出既

冇錢砌機 咪買console

Ps都有出一款差唔多嘅手制

唔係隻隻game 都有分析你用緊手掣定kbm
如果你用緊kbm然後同時拎埋原本只係俾手掣既aim assist
咁唔屌佢屌邊個？
係阿我係講緊個啲用轉插扮手掣個啲撚樣

呢D講法同香港大撚把有錢人一樣既對白
根本就冇數據支持
純粹講D誇大既說法以壯大自己既偽論點

G持
你有你屌, 人有人用
同香港政府一樣
但屌完自己會良心好過D,然後繼續一齊食屎

以前有隻 lost planet 就係可以咁玩
可惜第三集簡直垃圾

油門唔係問題，Brake先死
但以前高登Raceroom Server啲癲佬用keyboard玩Macau一樣快到癲

用keyboard mouse玩槍game係咪on9
好似街機咁玩槍game先係技術囉

呢啲人同用外掛係冇分別 要用滑鼠點解唔玩pc版